康樂園雙號屋5550萬沽破頂

大埔康樂園西路雙號屋，實用面積2579方呎，擁約5000方呎大花園，附有私人泳池，開價約6500萬元，放盤約兩年，由於原業主打算移民，願提供較大議價空間，日前以5550萬元獲承接，實用呎價21520元，創同類單位新高價。

5550萬

破頂無人會講

移民post
唔計

證明連登仔幾窮

但心中狂泣

樓市gogogo

玥廬洋房1.08億 [創x新x高]

條柒頭割鳩咪貼咗囉
成個盤愈賣愈平

垃撚圾既Dr_MK
教人收舊樓，拎地契正本
空心老棺

等緊你幫小業主爭取最大權益呀

又破頂

連登根本係全港香港最窮個班

DR_MK 有地契係手，點會係最窮果班

但moan得最大聲

你有地契係手點同，freehold 地主

失智狂嗚冇阻升勢
你都係返屋企
幫你老母奶下佢個臭閪
叫佢同你玩賓周算把
傻淡廢蟲twat screw yourself

手持地契就有屎食

好多柒頭講到自己唔係上連登咁

係咪有aa係度
想買村屋 求解答

想賣村屋，咩事？

三層？

富豪天地，$1億先開始傾，咁又賺少左啦

地下with小花園only